20/10和理非最新戰術

唔好意思P牌但都想出新戰術幫下手 ，20號佢出唔出不反仲係未知之數！
但過左星期一既畫面相信佢地好驚我地又再出現大型示威同遊行，但唔通無不反就唔出？真正既和你shop可以有更具體既方法
就係見到啲狗環派狗糧呀MON PO POPO

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!